元朗警黑合作，政權再行錯棋

今晚肯定有更多非示威者的途人被打，雖然好慘，但民情只會更加升溫！政權以為用黑社會可以嚇窒我哋，今次奸有奸輸。各大文宣機器明日開始要煲大佢，徹底摧毀警犬在小市民心中僅餘的公信力！

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282

屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710

你地同我打晒D電話佢
元朗港鐵站有人縱火, 有人受傷